知唔知邊度有得賣

周圍都冇得賣
好想食呀屌